［突發］呢個女人想出名

唔洗放呢啲傻鳩出黎，一日十幾個
救義士係首要